HKBN屋企寬頻到期,請報價

如題

Metoo sales報價二百幾 都on99

我屋企行緊HKBN 1000MB,
黎緊7月到期, 佢岩岩打黎話168 就續約加MYTV
諗緊扑唔扑鎚

但NOW 想JOHN 埋睇波PLAN想轉下台咁

定有冇巴打係HKBN 寬頻加NOW 純睇波 PLAN ?

hkbn 1000mb 168好平WO
街sales都未必俾到

smartone 係咪都光纖入屋?

巴打，老電英超上網新裝續約。
宜家登記再免6個月
1000m重有ps4 送呀。
睇波睇戲免完再免.
搵我幫手，一定幫你格到盡.
跪求賜酒

telegram:Nottvsale

咪又係租線